LG V20水貨 想問邊水貨店有保證d

呢排見v20個價跌穿左3千 想出番部俾屋企人
第一次買水貨 想問去邊間買有保證d

燒底版仲玩水

唔會有全新機

v20都燒底板咩唔係v10先燒咩

有無邊間信得過

台灣呢就賣緊hkd 3500
你覺得平過呢個價係咩機
係lego呀

明白曬巴打 我都係算啦咁

諗住去埋福仁

咪撚on9啦買lg，貪佢死底版定爆鏡頭呀
屌行貨都大伏啦重要水貨，買比屋企人，用一排死底版d同重要資料冇撚曬

你3千不直不如買上年d舊旗艦機，htc中價位機好過啦

痴撚線宏基
水行貨

I MOBILE 得唔得? 雖然買行貨, 係唔係黑店?

水貨緊係去鬼域